[
    {
        "randomId": 756
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    }
]